連登laglag哋

好似慢咗

肯定又比人轟炸

又被攻擊？

DDOS

頂住啊連豬

似係 好lag

好lag

好覺

幫手諗下

[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

國殤近了

個關鍵一定是叫自治定叫獨立。個人嚟講我覺得兩樣都可以叫，各有各做

似又被攻擊

證明我哋嚇到佢地笠水丫，兄弟們加油

不斷線已斷

我都係